[IQ題] 土耳其、以色列、阿聯酋一帶會搵到咩動物？

答案錯 但我喜歡你的思路

駱駝

Sand monkeys 🐒

呢個事實嚟喎Ching

蟻多摟死象

think out of the box

鹿仔

蝻

蝗

全部錯 但我喜歡你地既思路

雞 全部都係雞

雁鷲鵰狸獅狒

樓主幾時開估

蟻多嬲死象